[終於買人!!!] 雲 加 一 月 收 購 曝 光，將 再 添 一 名 攻 擊 手 ！

雲加：韋碧克下周復操

體育 體育2016年12月16日 下午6:50

【體育】阿仙奴領隊雲加周五在記者會中透露，中鋒韋碧克下周可列入大軍操練名單。
阿仙奴將在周日聯賽作客曼城，領隊雲加（Arsene Wenger）周五在記者會上妙語連珠，還透自5月後因膝傷未再上陣的中鋒韋碧克，再多1周就可復操，他說：「他1周後就能進行正常操練。」不過他強調韋碧克要全面復出，尚需要多一些時間。至於另一名肯定缺陣的梅斯達菲，雲加有信心其他隊友能填補，並深信就算缺乏一些主力仍能擊敗曼城。 至於奧斯爾和阿歷斯山齊士的續約問題，雲加叫球迷不必擔心，「合約還有18個月，何必憂心忡忡？也許報紙作新聞要多些創意！」 有傳中超球隊高薪挖山齊士，雲加同樣不以為然，「如果有人想去中國，那就去吧！我不想談論這個話題。」對於對手曼城過去買入很多己隊主力，雲加幽默地說：「曼城絕對是好顧客。」
體育新聞及英超、西甲精華，請按此

Injured quartet are 'new signings' - Arsène Wenger.

咁希望爺爺今次將呢兩件留比我鏝，大家合作愉快

等睇最後又險簽